{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_029988",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://encykorea.aks.ac.kr/Article/E0054665",
        "collectedDate": "2023-09-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "진례\n\n(進禮)"
    },
    "text": "進禮\\n\n忠清南道錦山地域の旧地名です。\n百済の進乃郡、または進乃乙郡でしたが、757年(景徳王16）、進礼郡に改め、伊城·舟川·清渠を領県とし、全州に隷属させた。\n1018年(顕宗9)、県令を設け、富利·清居·朱渓·茂豊·珍同を属県としました。 1305年(忠烈王31）、ここの人である金信が療養惑星参政となり、国に功績を立てたということで、今は知錦州事としました。 1413年(太宗13年)、錦山郡に変わりました。\n648年(真徳女王2年)、金庾信の大軍が進礼など9つの城を占領し、百済征伐の進撃路を確保しましたが、ここを通じて晋山·燕山·魯城を経て扶余にたどり着くことができたからです。 高麗末期に倭寇の侵入がありました。 旧称「真栄乙」は城邑という意味で山間盆地の町を意味しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "進禮の旧地名は何ですか？",
            "answer": "進禮の旧地名は百済の進乃郡、または進乃乙郡でした。"
        },
        {
            "question": "進禮郡はいつ進礼郡に改められましたか？",
            "answer": "進禮郡は757年(景徳王16)に進礼郡に改められました。"
        },
        {
            "question": "進禮郡の領県はどこでしたか？",
            "answer": "進禮郡の領県は伊城・舟川・清渠でした。"
        },
        {
            "question": "進禮郡はどの州に隷属していましたか？",
            "answer": "進禮郡は全州に隷属していました。"
        },
        {
            "question": "進禮郡は何年に錦山郡に変わりましたか？",
            "answer": "進禮郡は1413年(太宗13年)に錦山郡に変わりました。"
        },
        {
            "question": "金庾信は進禮郡で何をしましたか？",
            "answer": "金庾信は648年(真徳女王2年)に進禮郡で大軍を率いて百済征伐の進撃路を確保しました。"
        },
        {
            "question": "進禮郡は何の意味を持っていましたか？",
            "answer": "進禮郡の旧称「真栄乙」は山間盆地の町を意味していました。"
        },
        {
            "question": "進禮郡に関連すると思われる名所や観光スポットはありますか？",
            "answer": "進禮郡には歴史的な名所や観光スポットはありませんが、周辺地域には美しい自然環境や温泉地があります。"
        },
        {
            "question": "進禮郡の近くに何か特産品はありますか？",
            "answer": "進禮郡の近くでは、農産物や特産品としてお米や野菜、果物などが生産されています。"
        },
        {
            "question": "進禮郡にはどのような交通手段でアクセスできますか？",
            "answer": "進禮郡へのアクセスは、近くにある鉄道やバスなどの公共交通機関を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 371
    }
}